有冇人可以人肉搵潘生潘太出黎問收左政府幾多慰問金?

收咁多有冇諗住收契仔?

定其實比人軟禁緊? 好擔心佢地

就係呢兩條人渣教個肉便器出來，派帽大埋肚先俾人怒斬潘金蓮。

聽講住麗港城

借口泥既姐